唉 減肥減到好灰

成世人做過最辛苦既一件事真係減肥, 因為件事時間長 過程辛苦 真係要非比尋常既意志力先可以捱到成功果日, 唔怪得好多人成世都減唔到肥
講下自己先, 以前細細個一路都好瘦 成日比人話皮包骨, 一路直到19歲前都係好瘦好瘦, 講緊係身高180 體重得around 53-60kg之間徘徊, 直到19歲 因為學業同感情多重打擊, 得左情緒問題 然後就整到自己好頹 成日無節制無差別咁暴飲暴食發洩自己, 去到最後大概1年時間,終於從53kg肥到78kg, 之後承受幾多白眼 自卑 等等就唔講啦
前排終於的起心肝逼自己減肥, 係啊 瘦左好多, 好辛苦咁減左11kg, 而家體重67, 但係我已經覺得自己撐唔到落去啦, 真係覺得好辛苦好漫長好遙遠, 已經比時間磨到冇哂一開始果團火同決心
雖然比起最重果陣睇落已經瘦左好多, 但同我以前最瘦果陣比, 我真係講唔出滿意呢兩個字囉, 我都係想瘦返去5字頭姐, 或者唔好咁貪心 60頭都好啊? 屌 真係想屌鳩當初既自己, 如果當初冇暴食搞到咁撚肥 今時今日咪唔洗搞到要減成20幾kg, 痴孖根 呢個過程真係唔係人捱嫁
btw, 唔好問我男人老狗要咁瘦做咩,好多人同我講67 for男仔係岩岩好, 但我係偽娘嘛 唔瘦d點靚喎

180，67kg都唔算肥啦

咪撚玩啦 180 67kg 都叫肥, 樓主你係有心理病 睇精神科啦

就算你7x kg 都唔係肥

對女仔黎講唔fit啦, 起碼想60以下

都話偽娘 唔係一般男
而且我冇做開gym果d 體脂率高 所以78係好撚肥 67係有肉地 我想瘦 sorry

你真係有心理病

講下點減肥?

依條友係真心膠？

去到最後大概1年時間,終於從53kg肥到78kg

證明你唔係瘦底 要還

唔食野, 日日淨係食兩個蘋果一杯牛奶, 堅持左20幾日輕左11kg
但離自己真正想要既目標仲有一段距離, 明明知道只要肯堅持多兩個星期就可以去到60或者at least 61 62, 但真係而家已經連1日都頂唔到啦, 冇哂一開始果種背水一戰的決心, 原來時間真係會磨走一個人既意志

唉 以前真心以為自己食極唔肥果種, 因為皮包骨左咁多年 完全想像唔到自己會有為減肥而煩惱既一日

死gay lo

就係你呢D懶好笑既comment搞到D想認真討論既post冇人認真,
我估你現實都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok?

講緊事真 佢都識話自己偽娘
仲話我搞到你認真討論唔到，又要走嚟引用比多啲人睇
我估你現真都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok?

算啦, 網絡世界上大把呢d鍵戰網英 現實世界就dup低頭死廢柴, 鬧得幾多個, 你見我都擇人黎覆, 自動screen走哂呢d junk comments理都費事理

點可能唔食野去減肥架 你咁減法一食野就會肥返
你應該計好你身體每日要攝取既卡路里係幾多,再減少攝取卡路里
譬如你身體每日所需既卡路里係2000,咁你就自己的可以減少500卡路里,變相你每日可以攝取1500卡路里
你就可以食返啲正常既食物,但係要清淡,要少鹽少油少糖
身體每少3500卡路里就可以瘦到1磅,即係你一個星期就已經可以減到1磅架喇
減肥係要慢慢減,同埋健康地去減,吸係一下子唔食野就得 日日食個蘋果加杯奶點得架,身體會唔夠營養

同埋要做埋運動個效果會更加好

偽娘 都係一樣，你dna 身體係署人骨架都冇法

減肥冇錯，一定係飲食入手，但唔係絕食

試下食下益生菌 ，消化 同吸收都好重要

好易反彈+身體負荷唔到
連最基本既代謝能量都冇

哇屌 玩命
點解要做到咁極端？
你用健康方法咁減埋個7kg啦
身高180 如果唔除衫
60kg同55kg應該睇落分別唔大
55kg真係成排骨

有冇鳩up?
一日一磅要每日消耗3千幾卡
師兄做地盤？
定你脫埋水？

1. 我自己做過test, 如果減完之後唔大食, 只要慢慢循序漸進咁加返食量係唔會反彈
2. 我份人真係冇耐性, 我每日照鏡仲見到自己身肥肉就忍受唔到, 會連街都唔想出, 我只能夠用我最快既方法達到我要既效果, 而且我最近放假從外國返香港, 想最fit最perfect狀態去見人見朋友, 所以我冇時間慢慢黎

我減到理想體重之後就會做返運動去結實返d肉, 節食緊果陣就真係做唔到 因為太辛苦 會死

我唔會反彈 原因上面CM解釋左

你唔食野新陳代謝會慢,只會愈減愈少

60同50幾著衫睇落確實差別唔會大, 所以我目標都係想快速去到60-62, 然後再用正常節食+運動去慢慢落返去50幾

做運動係消耗你既卡路里

頭1日已經輕5鎊, 應該係脫水? 然後之後果20幾日平均每日0.3 - 0.5kg咁降

我係諗住train返個腹肌同手臀, 唔係做有氧

一開始雄心壯志真係一頂就頂20幾日, 而家真係要我堅持10日都想死

算啦,同你講黎都哂氣

屌你 減到11kg咁多
加油

仲要努力多一個11kg啊 thx bro

唔做運動就扺你成隻死肥閪咁啦

你係咪傻 你試下日日瘋狂暴飲暴食 睇下你做運動會唔會唔肥

好勁，我3個月先減左3kg

講緊你減肥呀
收嗲啦廢物

傻閪, 運動可以一個月唔夠就11kg? 你有我1%捱得苦先好話人廢物啦, 鍵盤戰士 要你唔食野一日你都喊到死死下啦

多謝, 不過真係好辛苦 絕對唔想經歷第二次, 所以自己發誓呢一世都一定唔會再比自己肥返

又要懶又要瘦 算吧啦

樓主skinny fat? 操肌啦

唔可以有第二次
不過呢一次係要維持一生

懶? 你覺得一個月唔食野辛苦定一個月做運動辛苦? 自己冇試過幾辛苦就話人懶? 你唔去死?

減完鎊就練哂結實

其實我個胃已經細左好多, 而家就算唔刻意減 食量都細到變返好似以前53kg咁細, 應該以後都唔會有機會肥返

條命係你自己 你想點就點啦

thanks for ur respect
起碼你識尊重, 唔係好似某D人開口埋口就基佬肥閪廢物

偽娘都操肌？

而家太軟太肉感 淨係想練返實個肚同手臂, 唔想操大隻

就係手臂肉肉地無肌肉先似女人
偽娘嚟講180太高
有d偽娘真係好正 你加油

算啦、佢開係依個台都唔係學術討論架啦

邊減邊練 我都係咁
同埋你1米8 67kg真係唔重啊

但180，60以下會唔會比風吹走

想快速減肥唔配合運動可以點有效率？ 定你係想純粹係想減磅？

減鎊咪即係減肥, 我本身都冇肌肉 體脂好高

瘦就對了, 我想著衫好睇 我想有自信D

我體脂好高啊, 成身都係軟林林
其實女仔高都唔係咁得人驚姐 都幾正 (佢企直超過190)

做下運動keep 個好身型啦 67kg都唔肥 最憎啲男仔瘦到支竹咁🙄

都話減完鎊就練返實個body囉 我而家唔食野咁辛苦點做埋運動啊

洗鬼減
求其斬咗一邊手咪啱啱好囉

個shape好睇就行了
數字，都是浮雲。

支持

咁樣唔食野減肥唔洗幾奈又肥反晒

佢個腦己經無正常運作
一陣又話自己test過 計過數

下 你咁撚好笑既？我test過同佢講呢句野有咩關係？
事實就係我冇反彈，我鍾意點減咪點減，事實係work，你吹撚漲？關你撚事？阿吱阿左，用你果d方法半年都減唔到10幾kg啦 垃圾
冇幾耐就肥返，笑撚死 我就係冇肥返喎 你咬我食？

講得出節食完操返實已經知道唔洗再討論落去啦柒頭
無質疑你方法喎，不過你自己都識講體脂仲唔知咩料

死gay佬減肥都柒過人

對手好撚短

咁我唔撚操囉 係咪可以收聲啦鍵戰
做人謙虛d 唔好眼紅人，咁鍾意撩交嘈約個地方出黎面對面慢慢陪你嘈，再唔係po你真身真資料出黎嘈，唔通真係會比你打keyboard d風震傷咩 無名無姓網絡遊魂 照下塊鏡啦

食返飽先用下腦講野啦

哎呀哎呀 好撚痛啊 震到內傷啦 哎呀呀 你個kb幾多年功力

我練mma 星期六喺修頓比賽
鍵盤戰士？你講你呀死肥閪

笑死